有無結他佬夜晚先練野?

是咁的
小弟近排想夾返BAND,但因工作關係
只能夠2400 後先得閒
有無好似小弟同樣情況既結他佬/VOCAL 想一齊夾下?
現有1鼓同1BASS

我都好想夾野 但奈何自己時間都搞唔掂 推一推希望你搵到夥伴夾野